［入黎睇數據］請對狗鐵職員客氣一點，然後跳閘，再罷買商舖

2018上半年181日，靠客運既收入係$9,328,000,000

即係每日平均收入係約$51,535,912

再睇下商鋪，半年收$3,075,000,000

每日就$16,988,950

即係我地jump+罷買，如果全民參與，狗鐵每日就唔見$68,524,862，接近7千萬

當只有50%乘客參與，每日都陰左佢3千5百萬，講緊每日

職員好多都係打份工，唔通你真係叫佢唔撈咩

睇緊呢個post既各位都未必為左呢場運動而辭左職

相反對職員nice一點，佢地好多都會隻眼開隻眼閉

最重要係錢，你既行動關係到錢，先係對高層同大股東政府最大打擊

聽日開始全民jump+罷買啦

以上係2018上半年數據

今年又加左價，即係損失係更慘重

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

p

Push

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook